想問依家做緊封樓強檢既，係咪當日話封關罷工既醫護嚟？

係咪唔封關就罷工 (5日)

但封樓強檢就唔罷工？

有無人可以說明一下乜邏輯？

罷工果班係醫管局
關而家封區果班撚事咩死傻閪

依家封樓嗰班係乜人？

民政都有人啦有冇睇新聞

懷疑樓主弱智

做檢測果班就外判支那檢測公司
睇場就民政狗

民政事務處負責採樣的嗎?

樓上都講完，仲要問檢測係咪民政

弱智真係唔使咁大聲同人講

罷工嗰班係醫院管理局既
但而家醫管局連自己都唔夠人喺公立醫院睇診點會派人出去
封區呢啲梗係直屬政府部門做
咩衛生署民政署呢啲啦

呢班係公墓員

做五毛做到你咁唔敬業
霞姐扣佢飯盒啦

你唔好叫佢呢班人着住ppe 就當佢係醫護先得㗎
分分鐘係坐係Office樓面㗎咋
叫人行開呢邊行去嗰邊
檢測嗰班就係外判大陸友

你唔好見着呢班人*

賤種狗樓主做咩潛水呀

着住保護衣但個Gucci 咩喺出面嘅藍屍狗

大大力拉